求解夢，琴晚發作個好痴線嘅夢

好撚膠下
我一路第一視角

一開頭好正常嘅男人同番個前女友一齊番
突然間個女人話比佢聽自己變咗男身女靈魂

之後個男人佢屋企比個女人同其他人入咗去，成班人做鳩個男人要逼住同個女人一齊，然後個男人就話佢好噁心，拒絕咗再跑走。

落到街男人手機女人嘅朋友及親戚瘋狂炸機，話「條女」好愛佢，個女人就send好多好長嘅文比佢，個男人就關咗手機上網功能。然後手機突然顯示訊息個女人買咗機票，同埋叫個男人同佢去旅行，想做佢老婆。然後個男人話典解我控制唔到自己嘅人生，點解要逼我之類。

因為好撚真實，同埋好似feel到個男人嘅情緒起伏，我就嚇醒咗，真係好撚痴線。

有冇高人可以指點下，有咩啟示？